[做你的樹窿] 入嚟分享心事同吹水181 恭喜發財

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

真係乖

我不嬲都咁乖

我乖嗎

畀我打就乖

你乖

乖就會比人hurt到死了

有冇絲打要搵人扮男朋友拜年

你問吓佢做咩咁講先喇 我覺得佢有少少自卑

真係唔同人會睇到唔同野

唔知吖 我覺得個女仔好似覺得自己唔啱做佢女朋友先咁講

都可能係的

晚安

早抖你都快啲瞓

好的

Fuck boy>>>>>good boy

同男朋友開始左冇幾耐
但發現就算我對佢幾好佢都淨係話有啲鍾意我未去到好鍾意嗰隻
搞到我有啲想走 因為我真係接受唔到感情唔對等
同埋好似識得佢越耐就越覺得同佢唔夾

菊池穿起醫生白袍，戴起眼鏡，一臉嚴肅專業。
本來是前來賠罪的助手，不知怎地，說著說著，就對他毛手毛腳，
逕自把他襯衫解開三粒鈕釦，舔他的奶頭，趕緊先把他逗得淫蕩，才有下文。
接下去，菊也遭受大羞辱，還穿著上衣領帶，下身則全脫光，
被命令蹲在辦公桌上。由於他的蹲姿，是以腳踝頂住臀部，屁眼因此繃大，在鏡頭中顯得楚楚動人。

喺其他post見到

我完全唔會叫人盡力啲堅毅不屈去討好對方希望對方放得低。
男方女方又好，
講親未放低哂前一任又同人開始得嘅，
我真係未見過有好結果
對方係會放得低嘅，同你散咗之後囉
益咗下一任

屌我都覺不過我之前po入面個主角已經過去咗
我都有諗過佢同我散左之後會唔會真係徹底放得低佢個ex 幫人教左男朋友

依家呢個係新target

做乜事 我都冇睇過佢舊post所以咪咁講
咁佢係鍾意一個人嘅你點樣叫佢離開佢都唔聽你講㗎喇，你畀佢試下堅毅不屈之後跌低過咁佢知咪知囉

咁快有恭喜哂先

有新target就去馬

太快轉target唔係愛上一個人即係任何人都可以取代

係咪男仔嘅感情都係隨着日子升溫
唔係

反而係會覺得越嚟越悶冇新鮮感

yes!!!!

每個人都係有殺錯冇放過，就算唔係好鍾意都話咗想同你一齊先

我唔係

不過單身no say嘅

不過都要有人揀你先得

冇！
我依家有新年願望了
快啲grad+搵個女朋友搬出去住

布丁布丁！

巴打祝你今年搵到女朋友

佢好型+叻仔

承你貴言

又jer我

fact

埋B

你咁叻一定有人揀嘅

又UT

雖然你地真係好正能量
但係邊有咁易
自己知咩事

呢個post就係要正能量

ut

不常party 也不太social

新po留名

呀
啱啱一邊聽愛是不保留諗起媽咪又喊

新年快樂啊媽咪
今年係第一個冇你喺度嘅新年
舊年你喺花市買嘅花又準備開花啦

好好照料佢呀

仲未瞓

我快了 你呢

我會架

生活很苦 但你要甜

比比

多謝你

喊咗

內向埋

加油啦

我係

要消毒

黃藥水

攬下你

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

攬攬

比仔冷靜啲 你好好的

我比較在意係舊年得開嘅花都今年仲有得做開花
即係代表花係代表某樣頑強嘅生命力延續到今年
係愛嘅守護

Here

事實

大吉利是傷口感染有排搞
你好去消毒下
有冇朋友識
冇就去醫院
最緊要乾淨就ok

你叻的 支持比仔

陪你一齊做廢人

支持

Business gpa冇3都係on9仔

廢都要廢得精彩啲
結伴一齊廢

事實係你已經好叻而冇人會反對

我自己反對

你睇下有冇細創口
可以插咗木刺/其他嘢唔覺眼係入面

你係女神唔係人

巴打你搞到我又喊左一張紙巾
原本係冇花架 剩係得啲葉
今日見佢出咗兩個花蕾 我同爸爸都好開心
媽咪一直保護緊我哋

Never have a place to call my own

大大力攬住你

收皮啦

攬實

我都係頭先先了解到

埋B好好
我出世到而家除咗屋企人之外從來未見過有咁好嘅男仔

唔知點解我都眼濕濕

比人知咗了

佢頭先打嘅第一段文字感動到我所以我認真再睇多幾次然後發現咗啲嘢

我代入左落去 之後

我原本都冇諗到呢方面
你一講完之後我即刻都明左

佢倒米

聽朝翻11

發大財

要找你的優點了

無

對付瘋狂鑽牛角尖嘅人嘅方法就係等佢自己鑚夠為止

City of stars

訓了

你好堅強了

有啲人好在意我以前鑽牛角尖

Gn

原來就4點

Are you shining just for me

真

係鑽唔停的
我覺得我可以鑽到落地核

祝你新年快樂身體健康

code9

論髮型的重要性

Why so mean

Ok

我唔會由得你自己鑽㗎

新年表情冇一個鍾意

vodka後遺症：頭痛

有無人留tg比我放負 我唔得啦

呢個可以
夠高竇

喺度放都得㗎

好鍾意

let me see what spring is like on jupiter and mars

貓貓

傲嬌貓 戀愛了

傾咗幾個鐘頂唔順了

唔應該飲咁多vodka

anyway大家恭喜發財

最緊要身體健康

一邊臉黑黑不理人 好傲嬌
一邊傻傻的打黑乞 好可愛
（雖然有人話佢係喊 但我都覺得係打黑乞）
想娶佢了

料料嬲了

#sneeze#cat

係黑痴來

覺得老鼠仔眨眼好得意

料料好多人爭了

老鼠醜的

珍

冇我份

有人對於任何動物都要貶低

珍惜佢

願妹好高質素

佢應該加個係左右調轉嘅

不如 有冇人想珍惜我

？？？？高質就唔會單身啦
冇女埋身的

Bachelor

我係抗爭路上賭上左自己事業﹐結果輸左。
事業上我因為咁仆晒街﹐我繼續好努力生存落去。

我以為可以撐住我既你﹐竟然會話因為你掛住EX﹐大家就咁完結．

我好想就咁完結。

女死女還在，下個更可愛。
你返邊行呀巴打你撐住
搵返份工囉
雖然我支持運動，但係用抗爭做正職的確香港普遍未有呢個覺悟，其實由一開始講到依家都係咁。
三思呀。

有無tg 唔想係到public講
但係我真係頂唔順啦

陪你傾下喇
未必幫到你啲乜

今日知道咗平時喺我心目中完美嘅老豆，喺出面第二個，而家成晚瞓唔到

日頭唔出街 其實都幾難中招

早晨

我都覺得我會係咁

太過刻版？

初一返工

多謝你!!!
我都祝你新年快樂身體健康心想事成

早

訓醒搵唔到部電話 原來跌左落地

Trash

又跌

好似臨訓前擺係肚腩上面

Easy money

畀腹肌推走左

上水嚕~

朝朝一訓醒就狂放屁

要塞住了

還沒有相擁別意外

我唔攬事了 讓畀你

新年快樂

又要諗節目了

唔出去了

又乜都唔開

玩耳仔

去麻雀館比人劏

新一年 清一清耳仔

乾淨

琴日一過十二點我就沖涼洗頭

情像雨點 似斷難斷

冇錢劏唔到

唔係唔可以過㗎咩

百無禁忌

happy撩耳呀

事無忌憚

是旦啦 著埋黑色底底tim

頭先見啲陰長咗 差啲想剪

好彩最近冇落雨

剪啦

你的內心始終對你講 絕處有你守護你

今日我好叻 係臭醒之前就自己醒左
同埋發現啲衫晾完都係有嗰陣臭味
屌

今日又easy money

去幫襯了

越黎越早起了

一陣攰可能又瞓到第二日

仲有開工利是

Come come

又要令我後悔了

.

然之後我已經開始挽手機了

。

有帶尿袋麼

有

你唔使同我講你今日係粉紅色定係黑色

番到幾點的

好似到六點

你冇得摸

點解會臭？

唔係唔剪得嘅咩

點知

但係點解係臭醒

6+6= 1200
（150）
——————
1050
====

唔驚啦

垃圾尿袋

一唔洗頭 個頭好似爆炸咁

Real trash

有咩習俗係做左就有女朋友
我即刻做

Baby I m so sorry
Never meant to hurt you

跟上

快啲過嚟買炒豬手粒 我炒大大份比你

裸跑

真的嗎

蕉蕉蕉蕉蕉蕉

因為真係好臭

有冇係做咗有男朋友？

拖料料手仔

Say love u to事

香香香香香香

事情解決了

未刷牙啊

有冇咩做左就唔洗單身

我係咪clever as fuck

你輕鬆啦

去刷

做未 又話即刻做

非

每日被拒絕十次 自尊心受損了

你落下老蘭都有啦

記得刷條脷

可能第719326次會成功

乾乾淨淨了

耐性

我唔落的

食咗 蘿蔔糕先

大家新年快樂
我年初一就發惡夢

單身好幸福

好撚臭屌

你都未真正拍過拖

燥

你柒

年初一周圍拜年最正

No

想挽你手了

我手不美的

呢度都要摸

有冇試過年初一同自己心愛嘅人表白？

呢度交畀你摸啦
幾大舊得你知

大家點表白的

冇

$ 要搵你拜年了

心事生命值-100

你拋磚先

死了？

就快了 每次-100 每日-1000

你真正拍過？

假

屌

你過番排先喇

海旁

一個更開心

拍拖好幸福

佢琴晚sd咗句新年快樂比我

你係咪又畀人知道咗？。

其實有好有唔好的

冇唔好的

一野錫落去

咁就當然 有拖拍又嫌三嫌四 冇又叫春

我無嫌過佢

最驚係有啲人因為拍拖嘅唔好晚晚喺度叫春
嗱我冇講邊個㗎

邊個

+1
不過有時嫌棄自己都係問題

得佢嫌我

唔講啦我都冇得摸

細聲啲

拍咗幾耐

係

咁咪係

咩比人知
佢無睇lihkg的

Sor囉

好彩

燥到好熱又

G持

真係好熱

好大風喎今日

我係廚房

要對佢好啲的 唔畀成日玩耳仔 成日拒絕佢的

我喺山頂

想快啲死

今年萬聖節想扮Michael Myers

It is not allowed

好撚辛苦

出去吹下風

唔使加ed

廢人老母又係叫我出
屌 日日出去咩 咁要間屋黎把撚？
出去又冇野做

I won't allowed
我都錯咗應該呢個先通順

老母係咁叫你出去嗰種感覺我都明 係真係好煩

恭喜發財 利是逗來

要的

咁樣先係錯

祝你身體健康 快高長大

我嗰陣直接帶headphone自閉

龍馬精神 萬事勝意 一年比一年靚仔

要加ed
佢冇講錯

鬼叫你年初一就講咁多粗口

感謝浮雲老師賜教

4/10

哭了 心要裂開了

老竇喺度開個膠袋 一路捽
喺度話
隻膠袋同我隻手一樣

5/10

9/10

收到了

最慘個親戚唔明佢曲線話佢自己隻手滑
係咁教佢開膠袋

join嗎

Join

再噴落去心事要病了

不怕

打pat pat到

@事

踩背

已開年 你問我答

Who

要斷了

福如東海

廢人老母

自拍張嚟睇先

拖靜靜手仔

毒撚無年拜

我好廢

歪

我都想

食糖水
老竇： 碗糖水同我一樣呀

w? watt?

桃花樹下面兜個圈

太低質了1/10

去我家

join!!!!

w係點解😅😅😅

想打牌

萬

大相公呀你

萬係m 😹😹😹

我細個打online game都係用w

你打大６game?

前幾日發現男朋友同其他女曖昧snapchat

撈

試過了 好爽的

想幫你了

example?

咁真係會斷了

真 佢好低質

阿公話我髮型似張仲雯
老竇：得髮型似

million係十萬

搵人攬我

我細個打online game都係用m

我細個唔打online game

過嚟元朗幫襯呀

黎元朗驚撞到佢

我攞豬手dum9佢

When

收工未

你想？我初二三都唔得

喺親戚屋企係咁食嘢冇停過

Fat fat

我都想肥啲

肥事大隻

仲臭緊 出左街都仲聞到陣味 唔係個人定件衫索左味

每次對你好都不期盼有回報

我日日都得

過兩日問你

冇人理我了

好傻

要撐起頭家料

可能係個鼻壞左

埋仔

踢埋你出去賺錢養我

想瞓軟床了

生活很苦 但你要乖

乖有咩用

會有好事發生的

唔一定的

我好大食的

好過一定冇

叫料養你

唔乖都唔係一定冇

咁你曳啦

要了

買豬手比料仔食先
養佢養我

今日記得食嘢

癡漢

一陣再算

我認了
想嫁比佢了

cls

未餓的

我鎖骨好j

二次元戀愛

心事&

有人想養我？

好想大叫

悶

咁我地係咪有利是收了

等夜晚再去拜年

又有利是

要問佢拎

快d追我啦

然後就打牌輸曬

佢話俾曬你喎

暫時線路繁忙，請你稍後再打黎啦

下午茶時間

我仲食緊嘢 完全冇停過

咁樣keep住一個月 一定fatfat

要踩上你屋企了

我平時都已經食好多嘢

I love you

我跑得慢

點解仲咁瘦

唔識吸收？淨係知食唔肥

Photo or mother

可能係

串到

緊係冇圖

想睇了

瘦=冇肉=冇前冇後

瘦就夠了

胃好似痛了

新年快樂 出入平安 大家健健康康！

咁我要倒番轉跑了

要痾了

我來了

今個新年完全冇氣氛，仲要落雨

下雨天啦 怎麼辦

走開

唔走

聽日轉涼 大家著多件衫 唔好冷親

接實

中小學幼稚園停課至2月17日

我班藍屍親戚全部都有戴

冇得停課

Quit左唔洗返

U r not alone 屋企兩老都唔戴

你都唔好偷懶 要繼續追的

周圍行緊？

想去邊 你今晚想去邊

唔行了

🚬

攰了

呢個時候要借啲易播返啲
戴口罩就係暴徒
邊個搞事好易分
嘅錄音俾佢

等院校通知啦

陪我返學

傻咗

我係傻的

我都驚再拗柴

唔敢跑了

要喊了

小心啲

7號先返😭😭😭媽媽

再給我兩分鐘 讓我把記憶結成冰
別融化了眼淚 妳妝都花了要我怎麼記得 記得妳叫我忘了吧 記得妳叫我忘了吧
妳說妳會哭 不是因為在乎

化住妝戴住con訓咗陣

好乾

對隻眼唔好

對眼唔洗要

懶得除完又戴

除咗未

要換眼了

而家戴住出門拜年了
有排都未除得

換你嗰對俾我

落雨

細眼

滴眼藥水

有攞遮

我依家有時都會

眼球咋嘛

個post愈來愈少人
大家都要去拜年定我趕走哂

好間唔中

要壞了

你做咗啲咩

我係到喎

唔痛 少乾
是但了

盲的 成日熄燈覆post

同埋我戴十幾個鐘都唔滴眼藥水

講笑啫

接實了
雖然我希望係利是

遲早要壞了

細個因為成日喺被竇入面拎電筒睇書所以近視

喉嚨痛

戴眼鏡算啦

連眼藥水都冇

唔鐘意

已經壞咗

可以唔出街十日了

驚比屋企人發現？

慘過中肺炎

訓覺時間

瞓隔離病房都好過返屋企瞓

禾都係

咪打佢

放工

My b

做咩

啱先又有兩封開工利是

lny

貓貓咁串 要打了

腦仔要爆炸了

咁訓翻陣

但Ex鐘意我戴眼鏡

咁先正

今日deadline

咁加油

我都唔知點解

純粹眼鏡控

冇人想1001？

唔是啦

1000